2020直選，區議會推薦計劃

首先要定一個可實行目標，大家好清楚直選係無可能拿晒：
新東， 新西 9 席取6席
九西，港島 6席取 4席
九東 5席取3
即刻目標議席係23,現有18個區議會每區推薦一個，再額外推薦5個已經有23人。
利用區議會推薦有個好處，就係避免各自打生打死，利用160萬支持非建制選民，去統一整條陣線。
至於點得到區議員推薦，除左協商外，就係黎緊半年要高調面對群眾，等群眾都會認同，如果民望高，群眾又會俾番壓力區議會。

因為每個區既人數不同，未必每一區都可以做到完美既配票，但如果由區議會推薦，即係既候選人設左上限。
舉例港島四個區議會，因為人口分佈，灣仔同東區可以推舉兩個人，而中西區同南區推薦另外兩個人。
講多次唔係要推番區議員，亦唔係只係推民主黨或公民黨等大黨，而係有心想選既人應該一齊坐低協商。